Minecraft 樹窿Craft 伺服器/生存世界RPG/Skyblock

伺服器地址: mc.hongkong.moe
版本：1.14.* - 1.15.2
正版驗證：Y
最大人數：100
TG:
必看指令Wiki: 睇住玩，咩指令都識用
所有生存用指令前面要加/cmi 例如/cmi spawn，/cmi sethome

Skyblock同生存世界完全分開 互不干擾
RPG同生存世界係同一世界

伺服器雖然唔多人，但長久穩定
啱各位養老，Admin又好人
保證冇小學雞同外掛，見到即ban

生存世界會膸機出現世界王，暫時有流浮山刀王 奧丁同哈帝斯
分別掉落唔同RPG裝備

主城SPAWN點：打/cmi spawn 可返spawn

市集NPC：

世界王：

原版冇嘅新物品：打/ia 可睇到合成表

RPG裝備：世界王掉落

好似幾得意

LM稍後入去望下

入面啲建築

幾時有PRG副本？

Lm

裝返個Towny插件？到時一邊RPG一邊軍閥割據

okay

有冇ONLINEMAP

想問下點解挖唔到d新礦

而家冇問題應該